【阿仙奴官方球迷會不代表我】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXXXVII

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

3左

9月8呢屌你

Arsenal will be very happy with themselves after that window. Aside from Mustafi and Ozil, they’ve shifted everyone they would have wanted. The squad looks young and refreshed. Just need to get the three defenders back now to really kick on. Big turnaround from Baku.

@charles_watts

美國？
無睇日程表

We have lost Mkhitaryan and Iwobi. Massive clearout has taken place this summer. Do not be surprised if we go back for Zaha in January. Upamecano as well.

@ltarsenal

lm

買到zaha我即刻4

1月keep到爭4位置
人地沙夏upxjhdudhddhdh先會考慮黎

已經係我地既人

98好似美國領事館？

印咩字好
C8? 細爆？ 定奧巴

細爆

原來頭po係連登阿狗會然波衫金剛棒

Zaha la dllm
Upxxxxxxx多傷

買埋zaha
雙象牙翼齊飛

印走場狗

下年真買斷先印c8啦 一陣黎一季就走

真

1

大隻羊手足先襯者
你咁講即係迫死其他手足

金剛棒

味尾啦屌

up左勁撚耐 dllm

屌唔小心用咗數據...

憑你手字就認到你啦自爆大陸囝

以為入左熱狗post

冇我果張 blocked

屌 你地po係狗竇
應該差你同og果張

躝啦屌

post完先知出面有post

幾時整首會歌

雲加會戰勝歸來

梅斯會戰勝歸來

梗係你個名啦

沒有阿仙尼就沒有阿仙奴～～～

冇你咁大隻都唔敢著嚟自取其辱 ><“

更多更詳盡歌詞 在魔鏡歌詞網

集體欺0

雲加很清楚升天這個責任.....

我擺出面定狗竇好

8.31我唔撚去了

開膠po 割蓆

出面啦 下個po再加

玩大了sorry

雲加很清楚球場這個責任

到時長到含家產

Dllm

再次再次呼叫 愛~~美麗~~~
屌你老母 屌你老母愛狗....
再次再次呼叫 愛~~美麗~~~
屌你老母 屌你老母愛狗....

你地係邊到買件third kit 我都想整番件

邊度印波衫好

我想問係咪有Ching買今年第三作客波衫？

想買作客但係好難著出街

阿狗出街著波衫 想俾人笑咩

We sold literally 80% of the players that Wenger bought in his last 3 years lmao. Goes to show how badly managed the team was. @chiefiniho

今年好有爭標感覺

屌奶星 著咗阿狗波衫俾隻痢狗笑鳩我

C8

雲加d屎

淨係球迷會聲明都俾人笑死啦

搵徐青藤

著左第二作客去金鐘

你大隻羊手足無人敢笑你

想大家知阿仙奴球迷唔係垃圾

對腳

U好撚大隻

肥閪

用加密就可以hide咗佢唔洗咁長

抵啦

We're speaking to Unai this week and we want YOUR questions for him!

Simply drop them in the comments below and we'll ask the boss a selection when we sit down with him 👊

阿婆不知幾撚正 經驗又豐富

沙格拿手足

大份過弱智milk

屌奶星登入唔到改唔到名

曼城po都係咁

登入唔到又留到言

禾刀想改

再有內地官媒批評美國美化香港的示威活動。新華社昨日發表署名文章指，美國一些政客顛倒黑白、混淆是非，公然美化暴徒，大肆抹黑香港警察。

見到有人著阿狗波衫

小妹

黑粉歐霸拿卡

小妹主場牙Tie

集會唔想出

我最憎上街

唔知點解我見到置頂好想喊
連登阿狗好高汁

施永青在接受《21世紀經濟報道》專訪時表示，若任由示威暴力繼續發展下去，香港將前途盡毀，「攬炒論」損人亦害己。施指出有年輕人以為「攬炒」時，自己沒有損失，其實有機會影響父母的飯碗，和大家的生計，到時候家裡都沒錢吃飯，回到「手停口停」年代，並指佔領機場已經是最惡劣的情況，對香港經濟、國際形象等造成致命傷害。

走場

普通料

行街自己行都冇咩野
集會鳩坐鳩企

呢度好似有手足專去睇D女走光

濛狗食開港姐?

好似我咁

港姐越黎越柒

食屎啦濛狗

真 比狗屌

佢食開柒

官方球迷會 狂歡三寶年代已經係狗種黎

MMC FYY是但一個得了
雙飛都OK

我...屌

我要mmc

MMC老婆
FYY SP

做乜成班弱智咁

禾系香港人牙吊

Mmc暗瘡中學look.jpg

因為真係

夠膽打比我

而家靚咪得
你以前條J得1cm短tim

但講真 今集啲樣好撚似

『無陰公』多次支持罷市既加藤屋無人食。吉野家就仲有人排隊

吉野家係仆街公司
以前做過暑期工
想知間野嘅衰野再爆

垃圾官方球迷會 想知多唔多連登巴打有join

Pes定fifa黎

哂好能多data

香港人

個頭會唔會好重

我啲鳩毛都係咁上下
唔覺重

我都係葵廣喎！一齊食支煙？

張相Fd send 過黎

阿婆血精岩呀

如果PES有pro club就會考慮轉

仲要冇牙 人肉飛機杯

唔想知

vv

認真 食開都靚腳

由細到大都覺得fifa有陣柒味

今集fifa係咪冇祖

轉玩Winning吧

可以算係
個名同logo都轉咗虛構

Piemonte Calcio

winning係衰在冇pro club

阿婆技術好

2&b goal 1
pepe goal 0

Arsenal put the emphasis on youth in summer of change

INS: Gabriel Martinelli, Dani Ceballos, William Saliba, Nicolas Pepe, Kieran Tierney, David Luiz

Total spent: £138m

OUTS: Aaron Ramsey, Stephan Lichtsteiner, Petr Cech, Laurent Koscielny, Cohen Bramall, Julio Plegezuelo, Charlie Gilmour, David Ospina, Daniel Ballard, Jordi Osei-Tutu, Ben Sheaf, Xavier Amaechi, Krystian Bielik, Takuma Asano, Carl Jenkinson, William Saliba, Danny Welbeck, Dominic Thompson, Vontae Daley-Campbell, Eddie Nketiah, Alex Iwobi, Nacho Monreal, Henrikh Mkhitaryan, Mohamed Elneny, Kelechi Nwakali

Total received: £56m

今季唔計比比分期40m都未用哂

細個仲叫緊winning既時候好玩好多同班中同玩 女同學都有一齊玩 成班坐係屋企有feel巧多 旁述用日文叫得好興奮

你真識食

super啦c

阿婆幫佢按喎

圖呢dllm

驅風

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

Cls

痴撚線

諗起無骨鳳爪

平時最多清到兩三個
如果留到我藍就完美
中場藍拖爆 工兵得黎又組織到下

何堯有埋遠射 又有細爆唔使藍了

我黎

過黎同我say hi啦

不意外啦講真

狗都唔屌
佢比返錢我都要諗諗

拖同細爆有真樣
比比鳥個髮型終於有update

gerb勁到

尾福特5場得1分
我阿又要幫佢地起機了

Pepe下場再唔撚入波
一世反Pe

今場有助攻 算係咁
雖然係屈拿卡個人能力

Pepe交完嗰下我諗住拿卡都係妹，點知佢爆入去狂抽

"Sometimes I'd play 60 minutes, then I wouldn't play the next game and I didn't know why."

Alexis Sanchez's spoken about his time at Manchester United.

廢囉on9

廢囉仲問

【紆尊降貴】梁家輝內地真人騷扮雞叫 曾一度發晦氣拒

抵撚死

抵啦 一把年紀上到去仲要比人當狗咁撚 真係以為自己影帝大哂咩

如果梅屎同Monreal交換就好

何君堯提倡應把警隊子女送到內地學校 警隊退休後在大灣區生活

快！

真。弱智

呀妖好波

愛蛇

再次再次呼叫 愛美麗~~~
屌你老母 屌你老母 愛狗

做乜貼波衫收工又貼先

miss 左做咩咁多人貼波衫

連登阿仙奴球迷會對香港警方於八三一太子地鐵站之恐襲聲明

入會呀

連登阿仙奴球迷會對香港警方於八三一太子地鐵站之恐襲聲明

反球迷會

Po頭未有相既比我

你無相咩

佢有

ching有嘢做未

做乜鳩

邊位呀清 你又知我廢青

People keep referencing the 4-3 defeat against Liverpool when I say Chambers and Holding as a potential pairing, but please note a couple of things:

-We got run over in midfield. Coquelin-Elneny pivot 😂
-Both these players have matured quite a lot since then

@ltarsenal

雲加

Comment 回mustafi

大隻過Auba

每季必做

後悔無拎叫阿仙奴好波位女手足電話

tg公海識？

唔識架
岩岩金鐘集會企左係到佢叫

無圖點討論

靚唔靚

著白衫 戴左罩睇唔到
把聲好好聽

早知早收工過黎
喺公司悶到傻

問佢拎口罩
佢成袋比我自己拎
佢個fd抽水
你咁信得過佢成袋比佢

屌你又社運tinder

好想保護佢

U gum lan大隻

巧牙

我支持

禾出去開po

伊朗唔黎
好想入大球場一齊嗌

支持

有個gp架啦

個見習督察睇落幾好樣
不過做狗

應該唔會批啦
上屆世盃外馬爾代夫政變直程緊急狀態 港隊都照飛去

梅斯達菲

球迷死敵和理非集會 讓國際看到我地嘅訴求

開了

勇武加油

有冇手足整文宣

有冇熱狗妹豬

推cc台果個

細爆已經第二次

反爆收皮

屌奶星冇禾b?

放心，係舒利亞個人選擇，唔係官方評選

Considering we kept a clean sheet on opening day with Chambers and then conceded 6 goals in our next 3 games without him, failing to keep a clean sheet, with the defence looking shaky - would you get Chambers back for the next game? If yes, instead of who.

又拉幾件
多得啲藍絲篤灰

42c?

Henrikh Mkhitaryan's final season at Dortmund
23 goals, 32 assists

Henrikh Mkhitaryan's three seasons in England
22 goals, 24 assists

打尾福可以出張仔
Papa打完國際賽
比佢休息一場

係
九龍灣到拉

藍屍

軍政府搜車
唔講以為殺人逃犯

隻光頭狗惡到

成件事錯撚哂 有咩理由快閃但成隊記者跟住

點解要一齊上巴士

都唔關事 宜家黑警真係好撚重兵wts mk ssp

黃大仙果到啲狗搞笑到

yes

唔夠經驗
要走都唔係直上巴士啦

太子個女女咁好唱口

唔係播歌架咩

喇叭黎

=_=幾巧聽

bob seely 看在眼裡 記在心裡

入境個陣啲人唔識掛

香港利迷好波

寫黎旅遊掛

以為人普通鬼佬on99

可能自己友黎呢

至少搞到官方都要回應 搞大佢囉一齊

成日為左個所謂中國市場就跪低含

我地阿狗聲都唔聲又贏

主角不是他

He 中出即飛大6妹

兵—>將軍—>戰死

講乜大陸妹呀
而家太子好似個小朋友好大獲
無哂反應 仲未上擔架

似個小朋友好大獲
平時啲狗點會咁靜
應該好大件事
郁都無郁 聽講無左呼吸

我知
所以咪話大獲
急救咁耐

要用固定器
似傷左頸

係好大穫出哂AEP

唔好有事

god bless

完全無左反應 仲要急救咁耐
好擔心

本身太子果3個失蹤人口已經好令人擔心⋯⋯

唔見個小朋友有反應 好擔心
仲要上氧氣罩

睇蘋果唔見有呼氣
好擔心

班死黑犬打死人就仆街了
上死因庭話非法被殺就洗定籮友啦

理鳩得佢坐幾耐啦
聽日一齊出去屌太子班狗

希望無事

太子果班真係要死全家

cls班狗
幾時可以清算解散佢地

仲講清算? 聽日出去屌爆佢地

希望太子手足平安

我寫字唔靚

光復香港，時代革命

唔敢諗 驚佢有乜事

DKLM聽日記者會又會叫傷者報驚

手足

腦震盪都係

記者聽日記者會究竟肯屌鳩佢地之前拍台走人未？

聽日一齊出太子食飯

....

太多紅媒無咩可能

HK01以直播之名出賣手足

我屌囇HK01記者祖宗十八代

助紂為虐，冇一個係無辜

殺左個的士佬單野仲未排期呀屌

紅媒記者冇一個係無辜

廣華集氣

呢6個都係殺人兇手

只要告到呢幾條撚樣 幾多錢都捐

好想喊
佢完全冇晒反應,班狗係咁移動佢,又的起佢拖行

2&b

錢唔係問題
點先可以伸訴到公義

一係植物人 一係死
好老實講

十零歲

波衫貼呢度定出面個post好

唉

的士司機

我願意阿記一世無冠
都唔想太子再死一個巴打

寧願佢死 十幾歲就植物人

我願意用一世冇女屌換黑警死全家

佢地咁樣郁個傷者
就算本身唔嚴重都變嚴重啦

醫管局 : 問返警察
警察 : 問醫管局, 不過如果傷者有投訴係可以搵投訴課

撐 打飛機算

全部1，玩完
今次可能係轉捩點

死比植物人好 屌你老母我講緊乜

但佢一日未醒一日都唔知自己會唔會醒，
同埋就算醒左都唔知自己會點，
咁比死痛苦好多倍

要捱幾十年郁唔到講唔到野
死對佢而言都算解脫
希望佢過程冇受咩苦

死人啦 唉

我只希望佢一瞓醒冇事
或者唔好醒
比鬼責幾秒都好辛苦

唉。。。
原本想早d訓
但真係無心情

講真變到斌仔咁好慘..
就算唔植物人
手腳都有機會癱

聽日開始 唔該大家
見一次01 當佢cctvb咁
見一次屌一次

01不嬲仆街 你期望d乜

01扮中立,玩分化
賤撚過CCTVB

心水清嘅人一早知01咩料
但硬係有班on9以為佢中立

問題係無人當面屌柒佢地

一早講左啦
睇01 d野都唔好幫佢share link
cap screen好

係 後尾話前線記者要尊重
但今日 01前線記者出賣義士 手足

因為佢好撚陰濕,陰d陰d洗人腦
成段好似好中立,其實預設左立場想慢慢引導你去佢既立場
好似我呢d腦波弱既睇多幾次真係會比佢洗左腦

紅媒冇一個係無辜

屌你老母 以後咩活動都會去狙擊支那01

唔該全部手足 聽日開始見到01就屌柒佢地

俾著我真係寧願死都唔想做植物人

影撚完之後仲要出賣手足

我屌你老母呀

究竟d 差佬 諗緊乜
番份工真係當左自己正義化身

Po頭加埋我

統一返post出面

post埋去出面，如果唔係手足有機會睇漏

去公海望下搵唔搵到先

我有save底
下個po會加番

深宵巡邏員好波

一齊努力

好似話醒返

0125 1st hand
From 香港電台press,
Tube咗，無意識，上咗十一樓，家人陪同

好彩

親身一手消息@0127
- 入咗廣華腦外科
- X光頭胸腹冇嘢，未有插喉
- 將會照腦部電腦掃描
以上係facts
以下係正常醫學推斷：
- X光肺片冇插喉代表去到急症室GCS最少有7分以上
- 成個鐘都未照電腦掃描代個人應該基本清醒
- 喺急症室冇直接照頸椎X光代表應該冇明顯嘅頸椎骨折

好感動

希望吉人天相

但仲未醒

仲有後遺症
仲要比班狗拘捕

拘佢老母
籌錢告謀殺啦

612全力轟落去啦屌

一開始班急救話要除佢手扣
班狗都唔肯呀
班狗實會mon住間病房

星火話有律師幫手

醒返啦 佢老豆話佢清醒講到野 但唔知有冇拘捕
聽日要再做詳細檢查

02:08 太子站傷者父親接受記者訪問，表示21歲的兒子目前清醒，能說話，頭部、面部受傷。

Sorry ryo蛇小妹炒左車

612垃圾黎

橙

Cls抽水

7號big day
希望得到手足祝福

我真係恭喜你呀

恭喜牙ryo

正仆街

原來妹豬仲有3日就last day離開有線

屌你老母個老母

乜牙 明明係ryo蛇唔要人先

咁ryo蛇正仆街

都係

加油

嘩 痢真垃圾 掉低香港利迷

連利物浦都要奶共

15歲個個手足仲未醒

亂世佳人

尋晚碌到4點先訓
專登上黎睇一睇仲以為醒返
原來未

881 條友好正

係 狡辯會

但而家有港豬

喱個傻鳩

拉9左佢包保唔會咁講

唔理係邊隊球迷 跪求全波台一齊入黎upvote依個post

波台除咗膠po好似都推唔起...

新華社報導，中共中央總書記習近平3日上午在中央黨校（國家行政學院）中青年幹部培訓班開班式上發表講話，呼籲「發揚鬥爭精神，增強鬥爭本領」。

在這篇總結講話內容的2400多字新聞稿中，「鬥爭」一詞共出現56次。

習近平指，黨和國家的事業都是在鬥爭中產生、發展、壯大的，如今要實現偉大復興，就「必須進行偉大鬥爭」。

881聽2位流亡台灣義士直播

唉 19碎

欠佢地太多

真 仲要無經濟支援
不如返黎坐幾碌算啦

有冇基金幫海外逃亡義士

坐十年坐到廿九歲
無學歷無經驗坐過監
咁不如係外地搏一鋪

痴線啦 衝入立會使乜十年牙
返黎至少有612 $$支援 同保釋先
係台灣先至真正係無學歷無經驗喎 心理上仲要擔驚受怕
好老實就算真係坐十碌 29出到黎肯做肯捱實掂喎
gogovan 老的 地盤 裝修 水電 etc
再唔係跟ryo蛇種樹囉

將來我仲係香港做野請人一定優先請義士先

1000 廣華醫院

暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
有線曾直播 訪問其父親
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒

唔好有事plz

你果行有案底未必得喎

盡力幫
做下admin野，唔上牌應該得

唉 仲輸緊0:5 講J咩

搵hocc囉 我諗會幫掛
有成千萬$$係度唔幫勇武做乜9

講緊佢地返黎面對 流亡梗係愛莫能助啦

612基金實際運作我唔知太多
但正常返黎搵星火/612 搞法援保釋 拎人道救濟同拎綜援
點都好過流亡"台灣" (係地方問題)
一黎政治唔穩定 發大財當選一陣又遣返香港
二黎無學歷經驗無朋友無親人 點搞牙

睇完呢條片一定迷Ceballos

好撚正呀熱血過c朗歐國盃做教練

唔好俾我知道呢度仲有手足未同官方球迷會個fb gp割蓆，咒曬你地爛春袋

Ynwa 都只係口號
銀紙當前 fans都只係condom

香港利迷好慘

AP24

真
借一季都咁有火
留阿做叻準啦

唔見臭燒既

射了

識佢老鼠咩
會都未入過

612狗也不屌啦

諗起ozil歐霸決賽輸波換出慢慢行出去又口upup

Same here
都係早幾日先第一次去佢個page

唔係講捐錢 係叫流亡者返黎搵612幫手
或者事前聯絡左612先睇下幫唔幫先決定返唔返黎囉
至少好過係台灣on99

612比錢佢地去德國啦...

係台灣cow台仔台妹 疊埋心水係個邊落地生根

你聽左今朝訪問先
佢好無助同灰機 連點行落去都無plan
個心態唔夠強點落地生根呀

佢好似連台灣當地團體援助都唔肯接受
淨係靠自己 遠在他方都唔知可以點幫到佢

點靠自己...工又冇得打

我覺得薩卡在這支球隊的上場時間會越來越少，可能用不了多久他就會發現，自己的出場順序已經被往後擠了。

在我看來，這可能是古恩度斯（M.Guendouzi）身披阿仙奴波衫踢得最好的一場比賽。托利拉（L.Torreira）必須正選，施巴路斯（D.Ceballos）表現也不錯。所以艾馬利（U.Emery）要認真考慮，權衡下是否還要繼續堅持使用薩卡。

要靠自己 一係接受援助台灣落地生根永不回港
一係返黎搵612/星火勇敢面對
19碎坐監仲可以讀書考試之後搵出路

15歲果個冇消息既

未醒

咁快就話最好
下一場會係更好

無事了

心態真係好重要

出面個波衫po都比人爆閘

由佢吠刷存在感囉 又無人理佢

咁19碎可以理解既
所以咪話佢返黎HK面對好過囉

未知真定假 係呢個年代好辛苦其實 訊息太多 真假不能分 權威陷落

Leno俾心機
踢走狃亞爭個正選返嚟

台妹好好屌

真心唔洗理
大是大非都爆閘正on9

扮哂屌過咁

返國家隊唔好啦
唔係以後狃亞有排踢

P牌

唔好踢國家隊啦
已經要場場出仲要踢國家隊
傷撚左大家可以睇馬天尼斯

2019年09月04日
【逆權運動】太子站青年遭警追捕頸椎受傷 昏迷送院

【11:25】醫管局回覆查詢稱，事件中共有3人送院（年齡由21至43歲），其中兩人情況穩定，一人出院。

蘋果報左 應該可以暫時放心

有得踢國家隊係榮譽
除咗猶戴呢啲撚屌

紐亞退左都係達斯特根踢啦
幾時輪到蘭奴

好難講 起碼自己要俾心機先

傳緊今日撤回逃犯條例

對熱狗第一球有犯錯啦
企位太近近柱

搞到撲救柒左

wfc

理撚得佢
五大訴求 缺一不可

星期六入大嶼山練揸車
星期日搵美領

6月果時肯做咪唔洗搞到咁, 弱智

屌佢老母西呀

14 9 19
8
11 29

但呢排9傷
中場可以放多個willock
Nelson不了

之後都幫後防執好多屎
係衰第一球

超碼爭一班波喎

證明政府好撚急，想吹風睇下有咩反應
跟住用最低成本分化淺黃擺平今次運動

邊有爭一班波

佢落場都好撚激昂啦

一定有啦
唔係話蘭奴廢
係達史特根太尾機

原來有呢啲cam睇
今季先有？

今次係香港最後同
唯一一次機會脫離魔掌，
下次冇中美貿易戰會點，
收唔收貨自己諗

下年唔走印佢

BNO平權靠呢鋪

CLS放完風港女即刻升多2百點

我覺得差唔多

'Alexis Sanchez and Henrikh Mkhitaryan swap to end up costing Manchester United and Arsenal a combined £50m'

冇中美貿易戰既話一早變左新彊

Spain coach Robert Moreno has challenged Dani Ceballos to seize his opportunity at Arsenal and play a lot, saying the most important thing for all his players is regular game time.

"What I want is for him to play, the important thing is that the players have minutes."

Home grown players in squad:

-Hector Bellerin
-Calum Chambers
-Rob Holding
-Matt Macey
-Ainsley Maitland Niles
-Emiliano Martinez

[@jeorgebird]

好驚咁樣會少左一大截人出黎

如果今次輸左,香港人玩撚完
希望大部分香港人唔好咁善忘

我覺得佢話成立獨立調查委員會先可能會

真 而家市民最撚憎黑警

希望香港人唔好咁善忘

不過似係揾黨媒放風睇下反應

迪屎達根仲勁啦

最驚支共用袋住先黎帶風向
一比支共吹到風就玩完

唔是牙麻跪低
出緊急法啦

垃圾林奠

得01同SCMP有講到明係搞咩

唔覺得會收貨
如果咁唔堅定，就晨早民意逆轉

係唔知政府想玩乜

呢場革命未完得

冇真普選係冇可能性推到獨立調查委員會

清算警犬呢

香港仲有淺黃?

遲左兩個月喇

一定有大把係果d支持你爭取，支持民主，但唔好阻我返工

wfc
而家係popo收皮最重要

升1000 pts

精神上支持
呢班人就係當義士condom

光復香港 時代革命

咁多人淨係care條例

蟹左好耐，255xx 附近就入左d 了

好在一早走哂淡倉仲諗住星期五再鋪過

五大訴求 缺一不可

已經印左

c8踢歐霸會唔會有加成

唔好啦 主力聯賽啦
而家班幻幻有期待 俾D機會佢地

c8 o10同時上陣會否形成英狗嘅雙特問題

依家最大問題係
擔心有人收貨就唔再出黎

收到風林奠入左幾百手期指而家fatfat
之後可以過英國嘆世界lu

撤回收條撚牙
班街坊唔會唔記得黑驚亂射tg

過期tg條數仲未同你計

收貨個班可以收埋皮

同你一樣，想彈鐘

想送晒佢地去海牙

唔想好似14年咁
有左膠阻住

一陣建制又出黎叻叻話爭取到乜乜77

如果黑警同示威都唔追究可以接受

但一定要有雙普選
一定要keep住清算建制派

階段性勝利，袋住先了

而家示威個focus都唔係 反送中
6月個陣講可能work既

唔理了 股票升定先

政府呢步棋平息唔到民憤之餘仲得罪埋深藍🤭班深藍實屌做乜要向班暴徒屈服

接受左大家準備大搜捕啦

班垃圾鳩官不嬲都錯判形勢

鏟蛇

佢撤回真係可以大大聲笑9班藍絲

如果撒回 班和理非可能收貨

出面朱凱迪個post 咁都可以嘈

我和理非表示唔收課

但諗番 其實唔知幾時已經冇一開始嗌既
撤回 撤回 撤回

袋住先 示威繼續

已經變左5大訴求 缺一不可

Saliba借走前註冊左
岩岩好3年後佢會有home grown
Thanks Raul

已經唔係最重要
好多人係一聽到嗌真普選就好贊同
上得街既和理非都明係制度問題
有普選就唔使咁撚煩

借走呢年唔計落嗰3年到

因為有更恐怖嘅嘢蓋過咗

睇嚟政府真係驚關係法 唔知撤回咗老美仲會唔會通過

行政長官林鄭月娥明日（九月五日）下午前赴廣西省南寧市，出席翌日舉行的2019年泛珠三角區域合作行政首長聯席會議。政制及內地事務局局長聶德權和行政長官辦公室主任陳國基將會隨行。

林鄭月娥九月六日晚上返港。在她離港期間，由政務司司長張建宗署理行政長官職務。

一定會 爭取左咁耐話通過而家一話撇回就反口咩

喱個真

未必，721 831對和理非嚟講都好大衝擊
唔會就咁收貨

東方：林鄭會提出設立一個「真相調查委員會」

乜鳩

紅底成員 不了

乜鳩垃圾黎

好似係11哥提出黎既垃圾

唔追究黑警？
起碼要改革警隊先收貨

鏟蛇係咁

政治現實 有普選 警隊呢d算得係咩

普選後慢慢清算狗隊

送哂班警犬連家屬上大灣區
取消佢地居港權先會接受

過到final boss中共先講啦
而家仲全力支持緊警犬牙

仆街，呢個就大獲

牙產星期五可以小熊過夜

日日訓醒都咁多po追
就死

林奠撤回 你可以長訓喇

唔撚訓得

老解、 戒嚴、 緊急法、通過美國人權法、取消香港關係法
五大訴求！缺一不可！

想問依家邊到可以上網買到阿狗波衫連印字

快 長眠換攬炒

你針左先

28正皮

開始擔心8.31真係死左人....

負皮我比的

係咪落太子

有冇日本水

五大訴求！

咩牙 唔g你講咩牙
我一等良民 去太子食飯ja

696 無得輸

太子有間野幾好味 想試下

突然跪低唔出奇
好似仲有一個失蹤搵唔到？

撤回唔代表殺人可原諒喎

收到👌

記住對家牙

更加要呢個政權滅亡

摩蘭奴期望丹尼施巴路斯爭取出場時間

丹尼施巴路斯外借阿仙奴爭取出場機會，西班牙國家隊教練摩蘭奴希望他珍惜機會，表現一直進步。

23歲的丹尼施巴路斯外借阿仙奴，馬上得到艾馬利重用，有機會改寫自己的足球生涯。

摩蘭奴期待施巴路斯持續進步：「我不能評價他在皇家馬德里的情況，這是施丹的決定。我只是想見到他在阿仙奴多加上陣，球員能夠落場才是最重要。」()

Former Arsenal captain Thomas Vermaelen:

"Arsenal have done well with the players they got in the window. I expect a lot from Arsenal and I always hope they do well. I expect Arsenal will do better than last year."

Unai Emery reveals the time Sir Alex Ferguson teased about winning Europa league:

"One day we were in Nyon for the coaches meeting and I was defending a lot the Europa League, and he – Ferguson – asked me, “But really Unai, do you not prefer to win the Champions League?”

Unai Emery: "Yes of course! He doesn't need to say it [laughing]. But at that moment I can be happy and I can defend the Europa League because also I think the UEFA people improve a lot this competition. But really, really the first is the Champions League – okay."

Rob Holding set for a return to the first team after the international break. Player did not feature in NLD because he wasn't at 100% fitness level. [@Football_LDN]

Joe Willock and Alex Lacazette should be fit for Watford clash, as their injuries are just minor. Tierney, Bellerin and Mavropanos to use break to continue their rehab. All 3 set to return to full training this month.

Full Story:

林鄭慢撚過ie

係咪等食飯時間人人都開電視果陣先宣佈牙

831似真係死左人
希望炒車

trinity呢

抗爭完成度: 20%

希望炒

要有信心係炒

D熱門PO全部都有提死左人

林鄭正式撤回逃犯條例修訂草案

行政長官林鄭月娥正式撤回《逃犯條例》修訂草案，消息指她稍後將發表電視講話，她在禮賓府會見人大、政協及建制派人士時，率先交代政府最新決定。

行政長官林鄭月娥在禮賓府向與會人士交代政府正式撤回修例，出席會議的包括行政會議成員、人大代表及建制派立法會議員等，《基本法》委員會前副主任梁愛詩亦有出席。據了解，林鄭月娥會上亦表示，不會成立獨立調查委員會，但會建立一個無法定調查權力的對話平台，探討一些深層次問題。

閱

[Now 新聞] 【最新】消息：林鄭將提出四大行動 1.正式撤回修例 2.委任兩名新成員入監警會 3.政府高官走入社區聽民意 4.邀各界人士作獨立研究

機場見

太遲了

五大訴求，缺一不可

仲監警會

時任些路迪副領隊尊哥連斯，近日上電視節目大爆料，話當年好多大球會都去觀察雲迪積克表現，當中包括阿仙奴同利物浦。當時些路迪有晒心理準備賣人：「當時雲格好有興趣買雲迪積克，不過阿仙奴首席球探Steve Rowley，就認為呢位荷蘭中堅態度有問題，周時表現漠不關心，所以兵工廠就冇出到手。而利物浦領隊羅渣士，就直接覺得雲迪積克未夠突出，同佢當時擁有嘅中堅（洛夫雲、馬馬度沙高、史卡迪爾）實力有距離，所以最後都冇出手，故雲迪積克就轉會修咸頓。」

利記嗰三個好過佢

Btw買完變下一個細梅，不了

兩個月前咁做就或者有人收貨

細梅岩岩加盟果陣勁到仆街
之後撞邪

69做大把港豬收貨

收皮啦仲監警會

驚美帝驚到
繼續搞人權法

四個有三個都係廢

下星期就到了 好想快D玩玩

如果第二項係成立獨立調查委員會
上街會少一半人 多謝港獨之母繼續撥火

如果美帝真係玩埋關係法
香港即刻普選都似

不接受

提埋大家 委員會佢一樣可以安插自己人入去
真.普選啦騙
屌你老母

冇錯 佢一定擺返紅底人多過黃底

獨立調查委員會構成要係社會公信力既人，鳩放D 人入去都唔收貨
普選就一定，同清算班狗同時進行

而家仲輸緊5:1

一定要清算班狗

0:4

又非禮女手足

好似話有個女女女左

未就係 非禮女女咁撚爽 只少要搞到佢地陷家產 臭名遠播

紐記都識追平香港人都得

想問問 黎緊有咩國際賽? 下場波係咪15號對屈福特?

新屋巔

呢個仲傳緊
但非禮係一撚定係真

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

敵退我進

千奇唔好挑戰曱甴

係機場收到成效
定831死左人所以讓步呢？

似驚美帝推人權法

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人人命係佢地眼中
死一百萬都唔會有問題，
講到尾都係怕美國同錢

五大訴求 缺一不可!
五串一，中一關都無錢收

係驚自己d錢

睇twitter個個話恭喜香港人

食屎啦 而家講緊清算黑警牙

夜期跌緊 似唔收貨

佢撤回修例,下次可以用第個名再推
當香港人on9

呢間真係仆街

外國報道好耐之前已經將件事由anti extradition bill 講做pro democracy movement

美國佬都唔收貨啦
（其實美國點都會搞鳩佢地）

老美依家就講黑警啦
仲講撤回咩

港共做野永遠慢幾拍
係咪收唔到中共fax牙

正苦不嬲慢十拍
通過制裁官員就睇有無人跳船

8/9一野轟落去

人權法一推，班高官一定on list
美帝推完班盟友又會跟
班高官全部凍結海外資產，將來俾中共清算又移唔到民

我地要做既野就做鍵戰

想知制裁清單仲使唔使經國會

最簡單易上手既文宣
就係follow晒英美傳媒同埋主力幫我地既外國議員fb
例如marco rubio

應該要經
不過基本上兩黨都讚成，一推上去就過硬

i go to school by bus

諗起都眼濕濕
願他日能除口罩相見

唔怕佢唔過，係驚佢漏ja

屌佢老母首批一定係全體建制+問責官

中港高官既親屬全部遣返
等佢地冇得去外國讀書

We must be cautious. Now, Carrie Lam could use the bill’s withdrawal as a pretext to frame protesters as perpetrators of violence. As the bill is withdrawn, the logic goes, then any ongoing protests must be serving ulterior motives, #HongKong independence or a color revolution.

陳志全講，我覺得仲危險左

係唔易講真

追究黑警 獨立調查得喇掛

仲有班狗都未追究
而且港共中共唔似會清算狗隻

由7月開始 都無人嗌林鄭落台啦

唔可以名正言順出兵 咁香港政府可用既武力得返黑警 清算黑警佢可以仲點管擺明要美帝夾佢啦

咁呢場抗爭就唔會完

黎緊週未始終要和理非開場先
大嶼山遊車河+美領

唔好圍支聯辦/金鐘/地區狗屋

(雖然勇武睇黎唔駛等好耐又要出場)

塞青馬塞機鐵閘位

今晚一定會有地區勇武 放心

上次有手足行左幾粒鐘出收費站

係正式撤回 定動議撤回

agger

動議

咁死得啦
泛民班垃圾缺席一兩個
建制投反對

開會果日一定有集會 放心

建制應該唔會投反對
保皇黨開曬會先宣佈

你估2020年立會選舉
佢地唔撚驚？

就黎選舉
肯定保住議席再算

再投建制真係腦生蟲

有中聯辦種票包底
再送d長者去投票

如果投撤回個日既集會一定要係和理非

南區票倉

梗會有 都避唔到

麥謝巧玲呢排成日係樓下用小喇叭 幾時拉佢

又話跳閘 根本肯跳既100個都冇一個
又話罷課 個個都準時上堂 平時唔覺大家咁鐘意上堂 仲要add drop period唔計attendance都仆住返黎
唉

大學生都唔罷真係有啲失望
中學生好似行得更前

9月2大家都有出席暴大個集會
9月3已經齊齊返去上堂 全班1x個得我一個罷課 知道左個下笑撚左

問黑警良心係邊都拉擾亂公共秩序
用小喇叭實係暴動啦

根度斯瞓住榮升大國腳

【Now Sports-體育】阿仙奴年輕中場根度斯表示，當被通知獲補選入國家隊時剛巧正在午睡，形容初次入選大國腳的感覺就像夢想成真一樣。

「我當時正在午睡，曾經有人敲我房門但我聽不到，因為我睡得太甜了。法國U21教練利波爾後來致電給我，說是他敲我房門，於是我便立刻去找他。教練說他很喜歡我，但卻要我現在離開，我很困惑要去哪裡，他說一隊徵召你了。我真的難以置信，10分鐘前我還在睡覺，突然告訴我升上大國腳，整件事情就像做夢一樣。」年僅20歲的根度斯（Matteo Guendouzi）說。

這位去夏由羅連安特加盟阿仙奴的小將續道：「當刻，我滿懷感激地去洗了一個澡讓自己冷靜下來。我想教練比我可以更好形容我當時的反應，我的眼睛快要掉下來了！入選國家隊是我小時候的夢想，對我來說這是意義非凡的。除了無與倫比外，我找不到其他詞語來形容我這刻的感覺。」

根度斯這次是取代周一宣佈因傷退隊的曼聯球星普巴，將有機會為外號「高盧雄雞」的法國出戰周六及下周二迎戰阿爾巴尼亞和安道爾的歐國盃外圍賽。球隊必須在這2場比賽全取6分，才可確保下月面對冰島和土耳其前能保持H組的榜首優勢。

圖片來源 : ©AFP

民間記者會

係煲底 會唔會俾狗搞

睇好佢呀

唔出奇 d 狗可能嬲嬲豬

依家既？

我有一科個professor係咁send email叫人去上堂

廢撚到
都係分數比較緊要

聞完笑氣 睡得太甜美

【特稿】明夏約滿英超名將一大籮

【Now Sports-體育】夏天轉會窗關閉，暫時想走都走不了，但不少球星的合約剩下不到1年，前途未卜。

曼聯門將迪基亞（David de Gea）口頭上答應續約，將以37.5萬鎊周薪成為全球收入最高的門將，但其實遲遲未動筆簽約。即使今季西班牙人有犯錯，還是曼聯的必然正選，相信最終完成續約的機會頗高。

熱刺中場基斯甸艾歷臣夏天暗示萌生離心，最終無法轉會，似有不滿，日前更公開表示「希望像玩《FM》一樣主宰自己未來」，而今季頭4場聯賽，他只是正選上陣兩場但表現獲好評，如今未來數月留隊成定局，上陣機會應會增加。

18歲車路士新星赫臣奧度爾原已同意18萬鎊周薪，但拜仁慕尼黑對他的興趣未有減少。此子因傷未有在比賽上陣，但最近已經復操，領隊林柏特揚言：「希望他會留下來。」

明夏約滿英超名將
車路士：赫臣奧度爾（前鋒）、韋利安（中場）、柏度（前鋒）、基奧特（前鋒）

熱刺：基斯甸艾歷臣（中場）、艾達維特（後衛）、華湯根（後衛）

曼聯：迪基亞（門將）、馬迪（中場）、拜耶（後衛）

利物浦：占士米拿（中場）、佳尼（後衛）

曼城：費蘭甸奴（中場）

祖雲達斯收購清單

上次嘉福今次嘉盛

點解啊

#AFC still targeting Dayot Upamecano & Wilfried Zaha. January transfer is gonna to be a busy month for Arsenal.

唔好呀

如果真係轟哂落去 真係cls 比屌師教啦

又多一位迷途知返既手足

驚upxxxxxxxxxx係Zouma之流

祖記:馬迪，艾歷臣，迪基亞

迪基亞去祖
ccc做後備啦

Ccc >迪狗

迪基亞英冠料
吹撚大晒 kepa都屌打牠啦

韋利安同拜耶 勁唔勁?

玻璃人
不了

韋利安廢到著10號但都坐後備

拜耶姐係乜水，nigga bailly ?

我想講C8 G29 L30長傳都好OK
殺卡真係坐下先啦唔該

唔勁咩？阿仙奴快免簽

梅斯達菲呢

玻璃，踢1場休10場

祖記:要錢不了唔要錢都不了

拜利 艾特 艾歷臣 奧度爾 all come la

促請愛狗回應全球球迷訴求：沙卡滾回後備席

就算愛狗揸住all star team都係柒架啦

邊個係L30

佢假阿真轟 仲記住雷斯係著30號

我都想知

幾多年前

po上黎啦

CI好大個窿個D?

以後每間球會清單我都會問梅斯達菲呢
躝啦屌你老母

條廢柴中超都唔要啦

要黎吸傷ok

SOR柒左

傑志要
傑志狗屎垃圾都會要

如真 如假

如打飛機可屌自己

太子見